====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jusqu ' au jour où , après la fin de la Première Guerre mondiale , ces rapports multiples , profonds et étroits avec l ' eau ont été réduits à leurs plus simples utilités fonctionnelles .
Entity Name (Type) :: Première Guerre mondiale (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Première Guerre mondiale (MISC)
Total entitiy counts: 1

